一戴一露係唔係講緊兩個女仔？

做雞的方法很多